【大灣區】新聞回顧

2018-05-04
蔡冠深：粵港澳大灣區規劃5月底出台

2018-05-09
規劃公布在即 政協
蔡冠深：將來我們不是香港人，是大灣區人

2018-06-03
《南早》：受中美貿易戰影響 大灣區規劃或延至7､8月公布

2018-08-08
蔡冠深：希望特區政府向美國重申 香港是獨立關稅區 不應制裁香港
蔡冠深：珠三角港商有意將廠房搬回香港或東南亞

2018-08-09
怕咗特朗普 傳中國延推「大灣區」計劃

20xx-xx-xx

蔡冠深老是常出現

短短幾個月

先將居港拎綜援老人送到大灣區居住

快啲幫佢手繼續宣傳，唔好俾佢靜落黎